裝修師傅一問

裝修錯左鋪講句SORRY就算 介唔介意望清楚先攪(見有D話裝修錯 咪講左SORRY囉)
唔可以咩都賴曬落對面堆畜生做或攪完大大獲講SORRY就算,咁同對面班粉腸有咩分別
對面一路以黎做既仆街野講SORRY你係咪接受到先

仲有樣野唔好諗住可以迫到好似智利咁 一個係無恥無賴政府 一個係叫識聽人講下意見既政府 無得比 無野垃圾過支共政府

停一停 諗一諗 唔好死衝爛衝

五大訴求 缺一不可